買硬碟黎放game

全部都係steam game
想行raid 0
想問洗唔洗用到 256 mb緩存 定128 夠？
有冇牌子推薦？
暫時想買wd 256mb cache 4tb x2